一名有伊朗背景的挪威公民在丹麥企圖暗殺一個伊朗阿拉伯民族分離組織的領袖

Source:歐洲動態

丹麥指控伊朗一名特工企圖在丹麥行刺，暗殺一個伊朗阿拉伯民族分離組織的領袖。丹麥已召回駐伊朗大使，商討對策。

被指企圖暗殺的是一名有伊朗背景的挪威公民，他一個星期前已在瑞典被捕。

Denmark recalls ambassador to Iran over foiled attack